天航雖然去咗台灣發展 但係佢都係一個好作家

好難得再次見到香港人咁關心政治

佢娶台妹 去埋台灣住 都心繫香港

天航間母校就係近日打壓學生會出email既全完中學

Pish!

唔好俾佢沉

Pish

No fans?

屋企仲有佢一套三分球神射手

估唔到佢都會搞下活動
當年好鍾意睇佢果幾套書

Support

幾時都係我其中一個最喜歡嘅作家 （真係好期待D07係點）

Pish pish pish

佢真係好好, 雖然過左台灣但又教個仔廣東話
香港有事又會出聲
但我想問佢老婆係咪過左身
由小學睇佢啲書到依家咁多年, 睇住佢求婚結婚生仔
見到佢幸福都好開心
但好耐無見佢同老婆個page有update....

讀書個陣好中意睇佢啲書

應該唔會掛？

但係完全提都無提過喎

啱啱我google下見到有新聞
個標題係咪即係...

經歷比小說更淒美的愛情故事 作家天航停筆兩年陪癌妻走人生最後旅程

天航一直都有為香港發聲 之前仲寫左本黑童話集串尻港共同香港啲衰嘢 雨傘 每年64 大大小小嘅政治運動都有開po講

我都有買...